我想剝智慧齒 求牙醫

終極橫生, 左右都係, 間中會發炎含膿, 我頂唔順啦

咁多位巴打有無剝過覺得好既醫生介紹? 順便講低價錢參考下

留名

上定下？

兩隻都係下

下貴成倍，建議你去政府看

你發炎含膿時是咪個口張開會痛？

有無私家好介紹？

你budget幾多先？我上年剝過下齒，用左8000銀。

楊偉傑
入醫院一次過碌曬就5皮

上個月剝佐 都係上網搵返黎 幾好

咩價錢

手勢好就得，下邊兩隻橫生

好彩大學果陣把心一橫剝左
屌都係下邊打橫生

你淨係剝 不如排公立醫院啦
唔駛錢 淨剝一隻
不過要好早排隊
當然啦 唔介意使錢就另計啦

我都喺上個月喺呢間剝
有兩個姑娘勁靚女
剝完第二日姑娘會打電話嚟關心你，問你覺得點，仲有冇流血，好sweet